[I/A] 歡迎來到傳說對決 (18）單排地獄正式開始

唔好get錯，唔係串9你，係真係覺得巴打你有幽默感

艾翠真係頂唔順
就好似你買左股票跟住佢跌到流汁